Iron Man 伏筆？

？

Peter做左Pepper 代替品？

Logan!!

仲以為hogan